新One Ok Rock個album聽完覺得開心又失望

我雖然唔係由創立開始支持，而係由 人生x僕 呢個album入坑，一路都好鍾意聽佢啲歌，rock嘅日英混雜聽到我次次都高潮咁，啲節奏感同結他嘅速度聽完又想聽多次。 每次去日本都一定會買幾隻碟支持下咁，因為真係好鍾意隊band嘅風格。

但係今時唔同往日，由ambitions呢個album開始我已經聽到佢走向緊大家鍾意聽嘅個種pop music到，啲歌好多都已經少左結他個種強力嘅速度感，啲歌聽起黎唔係有種激昂嘅感覺，而係平平淡淡鬆快嘅感覺，只有幾首係仲係同之前嘅作品有得比下。

今次呢個新album出左我好開心即刻走左去聽，但係13歌入面，已經完完全全無一首有我想一聽到尾嘅衝動，我的確好開心OOR可以出到名，可以紅到全球，但係佢本質已經唔同左，佢已經唔係我識嘅OOR，啲歌已經無一首係聽完一次隔無耐又想loop多次，只有嘅係支持同欣賞嘅心態去聽過一次，當交左功課咁。

相比起佢細佬My first story 就繼續留住到同開始繼承到佢啊哥隊band嘅感覺，不過始終都係無OOR個種解釋唔到嘅感覺，啲歌都總係差少少野。野望上我真係有啲唔想MFS紅，因為如果連佢地都紅埋，我都唔知可以聽邊隊日英混合得好完美嘅band

我都覺 無咗OOR個種感覺
聽返舊歌算了

咁你咪loop 舊歌，總有人loop 新歌，睇開d

想聽佢地唱返舊歌都難
追左五六年
睇住佢地愈做愈大雖然都幾開心
但係好似慢慢無咗oor嘅影子
對社會嘅控訴、成長嘅不滿
甚至以前嗰團火都好似唔見咗咁

明你心情喎 真心好明。

新歌會聽會欣賞 但會狂loop同上腦既都係舊歌
以前啲歌都係會震撼靈魂
利申聽緊內秘心書黎覆你不過做得死忠都係會支持佢地

今次連買既衝動都無，聽完CD review都已經唔想再聽

買MFS

新album冇toru佢地作曲/作詞
我覺得toru作曲/詞都好正

你知唔知佢地創團既目標係咩
一直都向住個個方向行緊 點會冇火

但又有幾多人知 幾多人理解
不過條路仲有好長
死忠唯有支持佢哋
其實有提名我都已經開心死

死忠嘅我都會繼續支持

if you dont think i am worth it find someone else

Foreve死忠

個人覺得冇計㗎喎, 自甘墮落
作埋啲垃圾Pop
唔係話Pop依個Genre垃圾
係佢地作埋作埋堆Pop歌真係難聽

新碟首先好膚淺咁睇啲歌長度已經知唔對路
全部得3分鐘多啲
有啲直情3分鐘都冇
當首歌好簡短咁得6 Part (Intro, Verse x2, Chrous x2, Outro)
每Part得30秒都冇

咁話唔定編曲好聽呢
Sorry, 全部係Taka後面罰企啦
每首歌都好悶
感覺寫完分半鐘Intro, Verse, Chorus
之後Copy and Paste湊夠3分鐘一首歌咁

有啲人話Live會好聽好多
我屌啦
依堆咁嘅罰企歌
唔通成個Tour都要陪Taka罰企咩
啲樂器聲出返當然會好返啲啦

我唔知佢地真係鍾意依類歌
定為咗迎合人地巿場先作依類歌
如果係後者真係會鄙視佢地
依家嘅OOR完全冇哂屬於自己嘅風格

日本仔真係好撚勁

佢地變到點都好
One ok rock 死忠

日英混合唔止OOR嘅
日本有勁多正band，出名又好，indie又好
係差有無去發掘

OOR真係好獨一無二又正，所以先咁多咁多人可惜OOR唔再rock

聽完新album發現 其實ambitions都唔係咁差姐

人生x僕隻碟個風格真係好正

我都好驚OOR變成Taka and friends

Just give me a reason

根本而家隻新碟只係taka一人既pop album, 仲要係唔好聽既pop
我聽maroon5 唔好
成隻碟最好聽就係push back唯一一段得3秒既日文
就算係2017隻skyfall都好好多

希望佢地快d覺得呢條路唔岩佢地行番rock style
出隻single吊下癮都好

Push Back好Disney

3:25 Taka真係cls㗎 諗返起佢上年黎香港都仲咁fit
幾時再黎開live呀

好彩有幸去過13年個con

其實oor打唔入美國市埸
認真好少人識

你認真？佢地成日係美國都有接受媒體訪問同宣傳 同埋無fans都唔敢開American tour啦

新碟真係聽一次就唔想聽

你認真了解下嗰事實先啦
再望下佢地歐洲同美國嘅表現埸地先啦
Fans一定有
但同紅有一段距離

支持左咁耐既原因係佢果陣講呢個社會係好現實，但你唔好放棄，希望我地既歌可以比到你力量去面對。（利申類似既說話我講到1999）

但依家真係冇左呢種感覺

之前喺挪威搭巴士，見到有個女仔聽緊oor，R咗幾句水吹。佢都係鍾意聽oor早期啲日文歌。

有無屌到?

One Ok Pop
Loop舊歌算了

而家已經係啦
睇吓YouTube d cm個個都讚Taka多過其他成員
咁又係嘅而家D歌都唔band sound，其他成員只係佈景

其實我覺得如果OOR要打入歐美市場
更加應該堅持自己本身J-ROCK X 少少歐美風既風格
正常鬼佬如果要聽歐美ROCK, 洗鬼聽ONE OK ROCK咩
原先紅既原因都係因為OOR有自己風格, 但而家變到四不像咁

Alexandros都好撚正

Ambition 已經最後了
唯一一次同最後一次去演唱會

唔係嗌黎嗌去先係社會控訴，首stand out fit in已經講左移民去外國嘅難處啦，仲有好多首啲歌詞咪同之前啲歌個message一樣

好似都係以亞裔為主

對比起babymetal
佢地真係算失敗

我都有睇過佢地既故事, 知道佢地既目標
但都真心覺得呢隻碟好幫唔落
之前聽歌聽完真心會覺得好有力量好有動力面對所有事, 呢隻碟冇
最多都係得wasted night

但都會係死忠

垃圾

If you can't beat them, join them

一失落個陣聽let's take it someday就會有番動力
新歌真係無feel…
佢地為左拎格林美而改到咁商業好似有d變左質咁

聽人講taka講過oor既保質期唔耐 會係不久既將來完結 係咪堅

個fd send比我 補圖

咩處境 就會作返咩心態既歌 好似周杰倫咁 好難要一個成功咗既人再去作返當年心態既叫春歌

from GQ Japan April issue
我聽到嗰陣都好sad，明明啱啱先三十代

但完全唔覺得依加既風格有可能拎到GRAMMY
明明特色係好重要...

如果無心夾oor我真係寧願佢地休團算

佢地都係抄

sor自膠
其實佢地風格係抄Ellegarden
可惜到2010散band

堅定流

Ellegarden而家出返黎！！5月去睇
Btw 唔覺oor抄elle

OOR佢地最鐘意就係ellegarden 亦係受佢地影響同啟發
最多咪fnas個種崇拜
而且oor自己都建立屬於自己嘅風格 (而家就算係喇)
同埋呢啲喺音樂界嚟講真係好普遍 每個創作者都一定會受到一啲作品啟發
甚至會創作一啲致敬嘅作品

個人認為35xxxv個album最正

agree 睇返grammy rock album 全部都係有特色既歌
雖然oor 而加個production 幾好，但係唔出眾

個方向根本一早就錯哂啦

比如,
我做飲食, 想打入日本巿場
咁我一定唔會揀日本菜整壽司
會揀返茶餐廳個類嘅香港特式食品啦

係人都明嘅嘢, 係得佢地唔明
依家玩爛隊Band就想解散
垃撚圾

早排睇到 非打手

［頭盔］唔同意見咋，唔係引起鬧戰［頭盔］
咁我覺得佢地有佢地自由，冇必要限死同一style既，作為死忠我覺得尊重同欣賞佢地就得啦，觀點角度姐，唔鍾意聽咪由佢囉，聽其他band仔囉，（架仔鬼佬仲有好多）
無話佢地轉型唔好，我都好懷念以前punk & rock既oor，但過去係過咗去，我到宜家都會成日聽佢地啲舊歌，我唔係oor，我唔知佢地係咪好想轉型定係玩厭punk rock/ 抑或想跟主流打入歐美（好明顯），咁但係佢地再係舊方面突破定係玩pop元素咁係佢地自由嚟既，支持就得啦（我見出面有啲人直頭踩到oor地底泥咁 何必呢）

利申死忠

你又知而家佢地100％為咗市場作歌?
成十年唔通會玩死日本風格?
taka自己都講過而家比較鍾意country嘢
佢個playlist都唔係淨係得搖滾啦
玩爛隊band都講得出口，人地寫歌嘅心血就比你咁撚樣侮辱

你唔啱聽啫 唔代表啲歌係垃圾

致所有話佢哋唔想再玩 隊band 或者 玩爛隊band 嘅人
你可以話佢哋依家啲歌好差，
但 我相信佢哋絕對仲有投入大部分心機喺隊band ，我唔認為無心仲會一年開99場100場show 而且全世界咁走嚟走去
你估全年咁 舟車勞動 好過癮咩

利申：死忠，但認同 新專 麻麻

你都戇撚鳩，講幾句野可以幾乎每part都錯
1. 散你老味咩停止活動呀
2. 停都唔係2010停呀柒頭，2008呀
3. Ellegarden上年因為版稅問題復出開3場演唱會全部One Ok Rock都有份做嘉賓，你有無撚聽過抄歌者走去做original嘉賓呀？

由你講少少facts都錯到七彩就知你根本唔撚熟Ellegarden走出嚟鳩up

仲記佢地第一次來香港我買到最前，同taka零距離個下感動

曾經好鍾意，可惜依家真係唔啱口味，希望佢地可以完成到佢地既目標啦

明白無可能要求隊band keep住一個曲風太耐，但始終都係鍾意舊曲風

利申keep it real開始loop，35xxxv開始少聽，ambitions淨係聽過we are，新碟連聽都無聽

首先佢地一定唔係唔想再玩隊band
佢地既大方向亦都無變
但不得不承認今次呢隻碟係令人失望
佢地今次選擇既曲風明顯失去自己風格
大部分既歌轉頭就唔記得
連pop易上口呢個最大元素都做唔到
明顯就兩頭都唔到岸
只能夠希望呢隻碟佢地當吸取經驗

記得當初首先聽到eye of the storm呢首既一小段
仲好期待隻碟
點知隻碟整體差外 連eye of the storm全首都只係比到人到喉唔到肺既感覺

講真，唔通30歲仲唱emo仲作內秘心書個類歌咩，人大個左會變

好想現場聽一次violin version既karasu & et cetrea

出處係呢本雜誌，今日網上公開咗上面果段嘅原文

taka都用微博

真？！
巴打邊到見到？

應該係官網